辛苦

感建分

唔撚會分手你哋收皮先

可唔可以唔好喊？

同我一齊 俾溫暖你